收皮啦 自以為是嘅香港人

香港人以為自己好撚高質 其實仲衰過大陸哩
根本同蝗同一類

介紹首歌俾你地班戇鳩香港人聽

快啲報警啦

你唔係香港人？

呀sir做野唔洗你教 我好嬲呀現家
心情好撚曳

我係呀 點呀

係香港呀 好心地係冇撚用架 屌你嗰系

樓主好型呀 嬤嬤好開心呀

知你叻喇

死五毛狗

屌你老母非黑即白
身為香港人就唔可以屌番自己人？
如果一個地方唔撚識自我反省邊會有進步
你地照下塊鏡睇下新聞望下你身處嘅兒登充斥住乜野人啦

有批評冇改善建議叫自我反省？
五毛狗高質少少啦屌你老母

你阿嫲知唔知你咁講嘢

Bu你阿嬤

係機場 一定得香港人？

你個friend

關你撚事咩

樓主好似係rapper黎 係hku space見過 好矮

唔見你高好多